[I/A] Puzzle & dragons (353) 九週年sgf維護後印花機率極高 請all in

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

係咪仲未有人中10抽龍

中伏揮手區

我係咪天能左
984覆廢老998

傻鳩踩中1001

經過今次事件 火奧水奧印花將會消失

大家可以睇上個post #998

我都係
上個post1004個回覆

未來人番黎抽marvel

新手柯煙sfg是否不智

認真問
如果想放AC比人
係咪比個引繼碼佢就得?

因為我之前有繼google FB
驚之後有手尾跟

第一次抽神up想見到唔識動L多過識動L

維護後新抽兩pack機率 自己睇路
投涉及風險

山本小器狗

火奧唔會，水奧就會

跟左個日本仔，唔錯，好穩

炭個把咩黎

幾年無玩，岩岩down 番想知依家係玩咩隊 抽左成20 抽都唔知做緊咩

7x6撫子幾適合打大佛
第2層冇解覺都磨到

平心殺武器

Marvel啦
全一線

廢老打唔打新降砌咗新隊

歐啦咁多大印

哇我屌你

3人打雙跡仲難贏過新降臨

有冇人有火精靈王換 想進1隻火機武

咩事 個個抽神up

殺手囉 你冇咩

是

幫手指熱定身先，星期一要拉幾百下

太遲了

有大印算係咁

有冇人用android更新完one ui 3.0,玩pad好lag

想問下武裝洗唔洗升爆個LV ?

Youtube 有人開台 簡單B隊 打新降
隊野真係幾平民 有興趣可以試下

要唔要協新降組好新隊

我之前部電話上咗an11 玩pad都係lag到爆
重裝咗就冇事

睇完個post抽左3抽 抽到隻新野

唔緊要有信用卡

平時1pack都係323
除返每粒$3.8
佢100石9黑章果pack 488
即係9個黑章成舊水
貴到

維護前果三十幾抽爆死左唔通又話你知咩 計返都係啱啱好meet期望值咋

7/17 個機率係好咗d喎

有冇好心人

100%大印 收手

換俾你 174487745

飢渴左好撚耐

+左 下個親友吉你屎眼

我未得閒砌隊po嚟抄抄？

維護後抽蛋
用晒free嗰4抽同埋送嗰109石
換埋淨底嗰隻啱啱好

因為前排呢度個個買哂gme贏左成球 所以任抽唔嬲

虹幣每次sgf都換兩粒啦 買呢個pack真係做on9仔

無，唔係正攻隊，我唔帶解轉轉轉個啲⋯⋯交比你地
我玩白蛇潛覺防換隊長

講撚左 我幾時有呃過人

袋痕會長重係度嗎？

又一成功例子

今次真係收手 留返marvel再戰

呢個抽得好靚添啦

呢度咁多人你抽得最好

大家唔洗留石抽marvel咩

點解要留㩒個制就有

點會係我 我停ser前都抽咗幾pack 伏伏哋

3抽黃龍

原來係賣晒啲垃圾當歐又係媒嚟

唔係呀 頭先po圖嗰到真係兩pack
係上面仲有一堆

其實我total 48抽係維護完先追得返機率

吊你個扑街廢老，一抽系列神，比你fake左，吊，儲左10日架

雙隊長都唔夠隻街邊貨勁

唉唔好提 我好似抽咗90下

中新限當打和啦

屌晒你哋班神up user

30/90 算唔算伏

正常機率算係咁

但係仲未抽到不動同大威德 唔想自己進

Below average but中新限so acceptable

中二換一囉 叫做繼續齊skin

齊skin大神

7抽得隻新gaylo

中青蛙兩隻

準備刷大佛 有咩要注意

唔好死

重裝完都係lag

有新限仲想點

唔通要洗機

轉會啦，iOS歡迎你

睇你地博命抽真係止哂我條癮 快d抽多pact啦

打死佢

真 聽日我買部iphone 12 max pro premium limited edition
Version 4.2

一抽7星限，賺！

巴打係咪鍾意畀錢叫雞但係會另外搵隻鴨返嚟 睇佢地扑野自己剩係喺隔離望果type人

佢係鍾意畀錢叫鴨但係會另外搵隻雞返嚟 睇佢地扑野自己剩係喺隔離望果type人

算唔算叫做唔伏
但無新野

佢應該係畀錢請兩個gaylo返嚟扑野 然後佢自己喺隔離打飛機

冇吉祥

點解唔叫多隻鴨睇兩隻鴨扑嘢

機率正常但睇你aim what

點解唔叫多隻鴨睇隻鴨睇兩隻鴨扑嘢

點解唔加多少少請多幾隻鴨 睇佢地圍個圓陣屌屎眼

中德川

窮撚等星期一算啦 抽閪咩

算唔錯6抽3印

9週年換咩好

抽sgf拎大印再換 抵過你星期一直接抽

女

火定光？

DIU AR 淨係想要偵探, ALL IN完先知得0.75%

漫威除左L文有咩必換

抽一換一

直接5抽5隻7星
Sgf5抽先換到1隻

打緊攻略 晏啲po

Marvel 5抽全金

屌你老母mp 商店幾時先肯整揀買幾多隻
撳到恰眼訓

哭應該都係必換

得300石，要中5大印先換到1隻，咁我不如直接抽好過，佢送一隻7星，再買多個7星pact,30抽希望中到2隻，預4隻7星結束回合

個機率真係好左

廢老啲攻略睇嚟托咩，等扑姐啦

啲武裝都冇話特別勁
隊長就得女權同Ironman勁
直接換Ironman 算數啦

一抽人妖 收手

原來有得換虹coin

多謝提醒

希望42億之後可以用水隊打穿隻龍種

冇特別屬想要就光

Cls,真係好易中
24抽6大3細印花

9估應該係全pack各4-8隻果d廢話

事實係冇番咁多石都抽唔到

火啦，進化後光屬短CD盾，好稀有

新限點睇都係換光木，光木年唔換正gaylo

40抽4新限⋯⋯ 成10%⋯⋯歐到⋯⋯

換火都GAY?
換火=支持山本

珍

光木又係殘障技，解覺解禁消唔解綁

光木年 火隊過氣啦

火張圖靚

STRONGHOLD
印花差一隻果陣就拎去換

光屬有盾既寵
得立花同最下面個隻新限係見得下人，唔係唔換呀

超轉生光印好撚好用喎

老閪都換暗水

光印廢覺優鳩先用
立花目前還可以用，但識玩一定玩新限

點解會送一隻7星

同上次拉打送6星一樣，玩埋啲retweet數

Twitter活動

要retweet先計？

黎緊會出post，個post retweet數夠9萬，全服送7星
我就做freerider

邊個人又負皮我
法國一直有負皮師追擊我

freeride下先 唔夠數再算

個post未出？

未呀

咁組會唔會好鳩

4下送抽全系列神

刷夠10粒做進化素材之後啪喇叭算-.-

7星唔識郁既係咪全部賣得

之前冇練到咩

ME2

其實可以直接送4虹章

屌 以為改左技

冇人神UP中10抽龍?

5

0.1% 邊個中到扑邊個

中完10抽龍再中10隻垃圾呢

3P D人連第一層都過唔到想點

抽3飛中返舊年水限同米雪 都好

有無人刷1000rank

gaypo貼女

【９周年生放送：情報整合】
★ 昨晚官方進行了９周年生放送, 情報量很多, 真的很多...現把所有資料整合好了.
★ 大家喜歡今年的周年慶典嗎?

睇返啲新料先!! 太多仲未消化到

1.美國隊長
進前:隊長技搭富士見白蛇，減傷倍率未知，經驗推斷兩個輕減都係35%，變相~2.36倍耐久。始終唔係變身角色，倍率可以接受，魔門止步。覺醒優良，雙10C大眼鏡，水隊優良隊員。
進後:隊長技雜色=現環境垃圾，輕減倍率預計25%，~2.8倍耐久，硬度足夠，輸出低能。覺醒4SB 大防毒 3 7C算合格 十字覺醒犧牲品。
武裝1: SB 水提 現環境不缺抗性 增傷超勁 技全解 T0強度
武裝2:增血水+珠 唔算獨有 強度可接受
總結: 本體進前 1隻 進後 0隻 武裝1: 1-2 武裝2:0-1
Total 3隻

2.Iron Man
變身前2SB CD23 基本預入場可以即變身
變身後T0強度 2.3倍血，輕減倍率預計25%，~3.1倍血耐久，冇倍回，有機會讓一個隊員位頂回復力。裹魔廊散步其實唔難，光式神可入隊，覺醒77999基本上大力到ON99，唔做隊長都可以做到一線隊員。
武裝1: 同上 T0強度
武裝2: 心直+4廢 有獨特性但可以拆返開有代用 一般
考慮到本體3隻可以LOOP
總結: 本體2隻 武裝1: 1-2 武裝2:0-1
Total 4隻

3.經期隊長
本POOL大獎 2021光式神
變身後自搭又得 搭班長要固傷又得 仲可以入現環境最強隊員光式神
武裝1: 大防綁+光提 技全解 T0強度
武裝2: 一般般
總結: 本體太勁 留2隻穩陣 武裝1: 1件
Total 3隻

俠
進前 隊員命 隊長技一般 著眼點主動技7turn破貫
進後 雜色隊長/隊員 現環境垃圾
武裝1: 防雲火提 3turn威嚇 有用
武裝2: sb + 4抗性 補抗性有用
總結: 進前1隻 武裝各1
Total 3隻

5:珍珍
本體隊長輕減預計都係25%，耐久~3.1倍，硬度合格，可搭進後萬磁王/進後DEADPOOL/自搭，配套夠強，可以期待，但目前略遜於光隊，未見有穩定轉出暗火隊員。
武裝1: SX L 3毒 有代用
武裝2: 心直+三廢 同Iron man武裝撞撞地
總結: 本體1隻 武裝可有可有
Total 1隻

6.哭
35TURN變身 木版牙CHRIS技 變身技後Round Round嘔6粒木
隊長技冇回冇+COM 考慮埋變身CD 頂多單邊隊長
武裝1: 覺醒同美國隊長 T0
武裝2: +血木橫 一般
總結: 本體1隻 武裝1: 1-2件 武裝2:0件
Total 2隻

7.奇異種子
進前 覺醒唔知咩定位 技SUP向 廢廢地
進後 技3turn破吸 覺醒一般 隊員命 隊長+7秒手指意義不明 冇+COM冇固傷
武裝1: 防雲 4+珠 有代用 一般
武裝2: 十字覺醒 全解+推兩Turn 有獨特性
總結: 1隻 要用先進做武裝2

8.Logan
先講進後 4隻主動技LOOP做System 光版無傷隊長技 可以入返進前Logan做隊員
進前 主動技可以LOOP 永續補血
武裝1: 十字覺醒 有奇異種子代用
武裝2: 乜撚野狗屎垃圾 2021仲玩光橫
總結: 想玩System娛樂向 本體5隻 武裝1:0隻(如有奇異種子) 武裝2:0隻
所以 5隻/0隻 睇個人興趣

9:Groot
18cd轉隊長變身 預見配搭倍經隊長打裏魔門 冇倍回 冇+com 倍率條件未見有極強另一邊隊長完美配搭
武裝1: 雙u武裝 非必要
武裝2: 木提倍血換隊長 可繼落富士見瑪姬換隊長7*6 有潛力
總結: 本體1隻備用 武裝1: 0隻 武裝2: 1隻
Total 2隻

女
3SB 18CD變身 隊長技冇倍血得半減 疑似想搭Iron Man但變相硬度唔夠
武裝兩件都唔吸引
總結: 0-1隻 有1隻優先進十字武裝

11. Deadpool
進後搭珍珍
武裝2: SB+4抗性
總結: 1隻 要用先進武裝2

12. 萬磁王
進前冇撚用
進後搭珍珍 變相SB壓力變少 技解手指解攻Debuff 2個轉轉轉係有趣但未見特別勁
武裝1: 覺醒同血狐差唔鳩多 接近一鳩樣 有代用
武裝2: SB+U 意義不明
總結 進後本體1隻

13. 機堡
進前6SB 覺醒優良 隊長硬度不足 隊員向
進後技獨特 50%現有血量重力 預計裏魔門一拳尾王適性良好 隊長技雜色限TYPE又冇加COM 又難減傷 隊員向適合周回裏魔門
武裝1: 大防綁 暗提 但技短有毒DROP 繼承要考慮母體
武裝2: SB神殺 主動技10倍傷 預計日後突破21億傷/打新關有用 保持觀望
總結: 進前本體0-1隻 有代用 進後1隻For周回裏魔門/日後新關 武裝1:0隻 武裝2: 1隻
Total 2隻

唔太睇得明日文，想問點解就嚟renew就個個上嚟招親友

有冇大神3p carry新降臨

我仲未過到
有冇隊抄

冇, 我都係鳩砌火車

等

咪撚quote

好睇過扑姐 建議開個扑叫扑佬打瓜扑姐

很有用嘅資訊，謝謝

咪撚quote好撚長

已負皮

Thor洗唔洗入光式隊 好似幾夾

上次RENEW之後班人仲未用個機會

100石包抵唔抵？
記得上年好似送多好多嘢

黑幣=冇用

唔抵

即係點 上次renew嗰陣我諗我都未玩pad

一齊玩？

每次RENEW嗰陣，無論你當時有冇揀親友機會，都會RESET做1次

咁上次RESET完個機會，佢擺到聽日維修都未用嘅話，咁佢嚟緊嗰次RESET之後都係得1次機會，咁佢就會蝕咗1次

大部份都agree

係GG女點睇都火屬神隊員，本體留1是必需，十字武裝不太看好，除非未來天降暗好難搞

而不死火雞食雙色珠開盾，又唔似火車LOOP技補珠補心珠，生存力存疑，觀望下孔雀王求唔求到佢先決定追唔追本體。

奇異種子進前潛力大，米雪王又上修到CD3，水提子潛力極高，點都追1。

Logan呢啲隊員SYSTEM隊無唯玩咁貴，進前無慘隊長好似好極但無慘你見都無人用唔洗多講，非必需追

機堡6SB勁，但招技廢咗少少，但唔好忘記暗屬一堆6SB，未必輪到佢
進後又係打番魔門做乜鳩，抽黎打魔門都ON9，個人覺得非必需追

有blog姐五成功力
係差咁個廣告唔夠誠意

直接入落加蛋咪算囉
送咩抽啫

姐係每次renew你可以加一個親友
上嚟招親友就係希望有好多人仲未用上次renew個quota 可以加你做親友
咁你個quota唔洗用咗 又多咗親友 跟住最後自己都可以揀返個

好呀

我頭先用呢隊打 好辛苦

我用火車會drop火水troll你

唔緊要

其實L文勁係邊？原全冇回力

入硬啦，根本就係為佢而設。

1683 2287

基本上十字武裝用撚晒奇異種子就得
如果有奇異種子GG女一隻實係留嚟做隊員

至於logan其實一係抽齊5隻歡樂向 一係就一隻都用唔著
System隊塞晒之後其實得返隊長繼技 食完重力要回返可能有難度 都係抽多左先會砌嚟玩

機堡就50%重力係有潛力 我期望日後新關有用 進前6sb其實有代用 冇其他6sb嘅先考慮留進前形態 睇埋武裝 機堡點都留一隻穩陣

仲差1位大神

無體，唔係就JOIN咗

聽日reset親友？

我覺得成個pool最勁真係癲雞

女拳又贏

勁在招主動技
隊長技夠多血 但係要諗方法補回 過往方法入隻天照

無火+暗+(心珠)LOOP技，火雞生存力都有問題要知道好似魔廊呢啲關開唔到隊長盾就必死咁濟

留名扑姐抄po

憤god 得你一個carry到我嗎
定係是但等街外人join就算
23194589

打下普通關都夠 魔門就有啲勉強

講captain marvel.

自己抽兩隻，隊友一隻去loop
再等隻夾到既隊長再追

依加可以諗入阿凜 洗火光

癲雞竟然唔是講不死鳥⋯⋯

頭先用火車都打差唔多半個鐘
我覺得自己是零

入光式仲好啦咁

可以入隻光式神頂上

無呀嘛

5抽

心有靈犀

可能係全隊加回覺醒上場嘅時候

咁撚勁都唔抽 有乜好講

開左波？

屌你老母
三人大佛 條友唔pass打唔死
下家pass比我 我冇撚曬技又用左pass傳唔返比佢
隻豆差1cd就跳起 咁就出返去
都係砌隊撫子 唔用碳打了

中曬火車 梳

慘⋯⋯火車就黎比艾仁命取代⋯⋯

你咁辛苦出篇廢文

唔quote 驚人睇唔到

quote到俾扑姐見到為止

點睇

當勇者死架？

講咗換火屬，啲死GAY佬唔信我

還可以啦 分分鐘120lv加回仲有用

篇文係109hack左入牙扑部電腦抄架

唔記得要轉暗珠

不嬲撐火屬

3月頭

其實冇師龍同彩龍可以用咩頂

再嚟？

睇到你地抽會忍唔到手
要抽marvel㗎

勁到唔知講乜好 第2層可以硬磨5rd冇覺醒

好呀
岩岩嬴唔嬴到

唔得 最後封覺 衰咗

40625464

大神唔介意我廢可以入黎carry

新限三隻揀邊隻好

要用個陣先換

我拎左黎投稿比扑蛆

想問新手抽唔抽十石呢部機好 定等marvel
用緊火車同炭隊

印花機率極高 請all in

希望扑蛆加番d星星同廣告
方便大家閱讀

小小藍莓清

10秒轉珠7x6

對唔住我柒過關家姐

仲有冇體

marvel
sgf個個月有

有
下場點都要做到炮灰

今次應該搞得掂

要開一開解禁消 啲廢珠好阻

邊位巴打架火車食防換咁趣緻呀

好 我都食咗防跌廢

撐sb? 我覺新限蝶女神唔錯吖，又有埋心追，唔入光式隊做隊員嘅話又可以用自己做隊長夾自己/夾ironman都得。

53248256

依家係咪掃防挫

想問下隻寵有多會唔會攞嚟換虹幣定就咁賣好啲 有成四隻潘多拉

尋晚掃咗500萬

換虹，mp加蛋都唔值錢

大神仲黎唔黎

情彩同情龍刀係咪已經無必要換
啲印花all in marvel好過？

你對雜色隊有冇情意結先

thanks

係咪未完場

入唔到嘅你地係咪開左波

85753645

唔識野女權得13.8倍會唔會唔夠力

我發覺我得四個黑超

我忍唔住換左情龍刀
因為覺得好靚

有愛大於一切

唔會唔夠既，靠女權覺醒7 7 10 搭救
然後你發現佢做隊員入其他隊仲勁

對唔字大佬
隻火印係咪留返比憤god

我頂 冇帶buff 累到你

冇帶buff累街坊

輸個pass如果個下無用 墳哥有解覺

每次都隔一排上線拎下石
岩岩登入拎完109石仲有4次免費抽中宜4隻
想知其實宜家抽緊邊隻係大獎

第1同第3隻可以升做武裝用，神up你抽3-5下 其他抽marvel

係囉 我錯 心急叫你pass

3隻新限神，大家會換邊隻？

換你冇嗰隻

招fd子
102238921

我都估唔到咁都秒唔到佢

好想join早知唔打街場，輸曬

sad 佢多一個type就死

光火for sure

暗水

就咁睇暗水最廢

gaylo

又捉到個gaylo

我仲打
我地都慘敗

屁股決定腦袋

見到連登仔嫌棄, 仲唔大手買入咩

你知唔知你很好J

光火好似幾夾光式神

我唔係gay佬, 唔好J我

淨係lolita已經無得輸啦

點解有隻基佬光式喺中間

班長有18倍,同埋咁撚多6筒,真係唔輪到擔心唔夠力

睇你係咩玩家
依度活躍玩家多數個個pool都試吓水溫

頭尾+新限都9粒6筒

最前睇落最實用係呢隻，
盾同攻buff都有用，入光式做隊隊員都唔差，重點光隊無乜激減盾，光印、立花同佢，最勁係佢了。

木光個隻差個解綁，可惜了，要額外搵方式解綁。

暗水個招技真係無撚用

雖然想換光火呢隻，但唔急，就不換了

仲要6筒睇落鳩鳩下 點知大力到仆街

岩岩玩返，可以點組

del，重開，用啲石抽marvel刷下首抽

其實米雪有冇人用過

可愛咪得囉⋯⋯
佢變身前因為食唔到雪糕唔開心，好得意

第2、4係廢？

點解？ 咩事？

抽錯Pool，建議重刷marvel

清左3協2關拎石
原來仲會有人識留珠 好感動

求其一隻水奧丁都可以上日本twitter trending
其他驚會唔會咁

巴打可唔可以加你好友

冇晒位sor

ok

隻光火咁靚 唔識郁真係cls

好 刷邊隻？

大介: 計劃通 又引到人討論

幾驚你選擇del我

反正星期一都all in，你抽完上黎問下開唔開得

咁樣組 過唔過到裏魔廊
夠12萬血

見過有個一出預告就TRENDING前十霸一半

三人啊懞撚

老屎忽係串啲

marvel有邊隻一定要有?

黑coin加100石包 抵唔抵買？

抵

你條友係咪又負皮我
幾時先肯收手

過到實過到
睇你好唔好彩

幾時有廣告開fd位

慘
留個id比我哋吉下佢

遲d升到十萬美金一個黑coin
上車最後g會

All

hey0非基人士

★SH

如果黑coin可以變返虹coin
可以考慮下

LM

1換1ok?

有感

嘩屌你老母

blocked

呢D真係食屎狗黎 海豹中既海豹

跟

琴日已經完全封鎖左你隻假料賤種臭閪大撚樣
唔該你唔好再回我
廢是又要我開無痕模式睇下係邊個留言

岩岩睇返thanos好似都幾大鑊
雜色版最佳配搭得無慘+2c
都仲要配7x6換隊長玩法先可以確保10c
新合作大獎黎講會唔會慘左d

ON9

出現了

我諗住撚下狗 水下人抽SGF
點撚知真係有D咁既痴線佬

搞到好想 all in 埋佢
marvel 拎印去換

講左 進前垃圾 進後得招技有用

當賭波個觀感會唔會FIT D
你抽到十連就回本

支持

乞兒抽加90石
不過不失

你問題 唔留技

兩隻新限
米雪，十抽龍
只係20石
痴9線屌佢

星期一果日要還

祝佢Marvel 20抽全金

祝佢全部中洛基

比佢搞到心郁想抽抽

0.1% 姐係1000抽得1隻

一係中一係唔中
50%

單機啦柒頭

10粒石，抽到是但一隻限定都開心過抽MARVEL 5星

10粒石 大把系列神等緊你

隻手好痕

一齊抽一抽

收手

彩coin換咩好

屌想要米雪王

繼續抽

個LIST好長

又話留石Marvel
點知勁多人抽左
10連龍都有埋

留石=再課

留左架喇
都未用信用卡入面d石

係幾得意

嗰四個係乞衣抽

點組好? 抽唔到妖精王

好煩
互block算
頂你唔順

又發現gaylo

點gay法，明明想佢入撫子隊同2撫子3p

抽齊還抽齊
課還課
買必中還買必中

屌你老母 次次見到張圖就嬲

依10抽同9個黑幣一樣價值
1大印=1.5個黑幣

終於過到雙跡龍

留石還留石
課還課
抽sgf還sgf

401348134

加左啦 畀你吉埋親友

爽

一隻新限都中唔到

送果4抽冇印架？ 2個AC都冇中

十字覺2.5倍 同貫一樣

抽得算非

如果留石會令之後歐洲啲
我會考慮下
事實係歐狗唔留石都中得多過留石非洲人

6*5版面最多可以有3個十字

6*5 十字同屬最多兩個，九筒同屬最多一個

狼人個十字覺裝突然榮升做單體最強
狼人要抽幾多隻

依個pool有冇獏良定位嘅寵
即係要抽齊幾隻先收到手

venom 廢珠版獏良

咁我諗呢隻唔難喎金蛋野
六星要複數就難搞

打大佛好唔穩定

3連印 2細1大 點忍到手 好彩第4下唔係 收手了

今年係十字年

十字咁高倍⋯⋯
好彩marvel啲角出得保守
最多都7 7 7 十字，最多都係繼多件十字裝
但淨係咁個倍率同火車既777貫貫一樣⋯⋯

重點係！要轉兩個同屬十字唔知會唔會疊上去⋯⋯

疊得既話⋯⋯睇怕黎緊玩開貫通技既年代⋯⋯

兩抽兩大印
真係好想all in

其實點解我淨係可以單抽？

7com 同貫都未有武裝
十字

癲

Marvel 合作係咪港台版都有份？

轉日咪得

印花用黎換咩？

7星

大佛好易炒

送既fest抽機率唔同

留石=一次過大爆死 核彈級
唔留石=爆死 x N 無咁傷

歐洲人專利

其實都on9
抽齊自己想要幾多隻咪算
最多買埋d必中同skin
課咩金

牙扑又歐

由五百幾石抽到得返二百唔夠 開始擔心以後嘅合作活動冇我份

利申 窮L無課金玩家

二百，好汶水
一個marvel 都冇哂

真
我諗Marvel我應該唔入pool喇
比起金髮女郎我都係中意ga妹多啲

留石囉
不過依個pool 好多大隻佬依度班gaylo好high

見佢哋講得咁興起就知
即刻醒起呢個係gay post

幾時出返爛仔
想瘋狂抽蛋

我唔係基都要抽隻美國巨腸啦
仲有Hulk咁撚bulk未理由唔入手

哇屌

仙魔大戰 直接抽山本

仲未諗到換邊隻限

要用先換

回坑返黎抽marvel，而家最勁係咪炭治朗隊？

爛仔係乜

你係gay嘅嫌疑最大

炭仔第二，第一係火車

撫子第二

諗諗吓個pool太大
都係試水溫再換埋CM Phoenix 算
個角色太bulk多數少人用
好似神器大叔拳王勇次郎果啲

回坑新手想請教妖精王有無用

火車係邊隻

咪屈拉

鳳凰6星

活動送嘅波利係咪留一隻就夠？

遲god原來係gay

4送抽1石抽都無印
on9驚

咁算
其實唔靚

好快唔係

Ironman加經期
玩木隊要隻hulk
係咁多

你班gaylo又係度多人活動人形蜈蚣

可能係第一
多左木chris
火都未有chris

講到你唔係gaylo咁

式神系列，火式神 セイナ

火埃仁man第一
光隊第二
撫子第三
火車第四

暗屬dark phoenix

呢個不看好
做隊員吧

同埋睇黎大家都忽視左米雪王招技buff完有幾勁
水提子比在座咁多隊都更有潛力

?

你同歌形互含左幾耐?

得洗手指就⋯

呢個咩網？有無link

你當係水屬專用火埃⋯
解lock解手指再加6粒水⋯
cd 3咋喎⋯

光式SS真定假

Game8

想問下大魔女,
睡魔, 森魔各1, 其他各2
想問下換多邊隻好?

炭治郎憑咩重係最強隊長

下面嗰三隻做隊長係穩過到裏魔廊

睡魔

諗緊火定木隊要+珠武

木有木式神
火有火爪

但睡魔招技勁

等唔等出埋marvel 交換list先換

又係喎

換第一隻水魔定第二隻海魔女好

你岩,都係等埋先
火/木魔女依家本體都好似冇咩用,最多直接做武

尼亞：Mh有神滅爪 睇marvel要咩印再換

好

係咪淨係睇到最強隊長？有無得睇隊員或者抄隊

有，不過都幾山埃
建議你跟yt同依度班大神砌

有冇人長掛呢隻繼無慘武可以加我？
445113006

CY仲未講完

最近玩番 求加好友 長掛89/千石 招大量好友
ID:484673044

木屬最強打手

Thanks

即係都要搭勁木隊長？

最勁得麻倉葉 超轉玄武 同 超轉木埃

今年木屬年 實有木隊長抽

謝指點

勁到仆街
係拉L麻煩

牙介幾時再拎其他寵打魔廊, 唔見棺材唔強化

幾撚時改暗式2串姐 仆街大介

慘 好似無隻勁

呢隻係咪要等活動先有？

係 上次係裏列界有得打

有粗口加分，扑姐太乾淨

你真係有睇

唔睇點笑

屌你機堡係依隻

機堡=滅霸你有冇睇架

Quote夠未

屌真人版

QUOTE NLM

邊位連登手足喺blog 姐post屌晒老母 好自動自覺del啦

新降臨粒希石要幾多粒先夠用

邊到，cap嚟睇下

5色明王本體武裝各6，呢度60粒
留多60粒俾其他系列神，總共120粒

屌
光之精靈王幾時復刻
同埋好似裏地下城有但邊關有得刷

仲要進佢既本體

裏針

最撚麻煩係開招技等3秒

好過份 咁多小朋友都講粗口

-由於小朋友眾多，我們不希望大家的發言含有髒話

扑姐s

Molamola

光式勁到

光式做隊員好勁，隊長等marvel啦

點解呢到個個都Post PAD Blog d 嘢嘅

有無人可以換粒捕棘龍希石畀我

★BLOCK姐係呢度嘅信仰

依到而家
一係一齊屌扑雞
一係就班gaylo 互射

屌 唔記得未fix錢上限
賣撚哂啲金屬龍倒退左

PAD blog唔係一堆人嚟嘅咩？好似係咩攻略組
扑姐係乜水

太耐無留意

咩攻略組 又唔係刀劍神域不嬲都係一個人經營
把聲好溫柔

captain marvel 睇睇下可能雙隊長會好過搭羽川翼羽川做隊員

有無人仲未吉 可以互吉

明白了，因為係三位一體

以前係咪有個蛋龍遊戲會送石
宜家果個battle會唔會送石

扑姐 扑子 扑靈

109歲出黎認撚左佢啦

冇，剩係用黎掃珠換素材

互吉有咩意思

唔會送石
掃珠 等半價再換防挫/297

可以圍成一個圈
人人有份吉人同被吉

我under山本p

人形蜈蚣

gaylo 術語

有無巴打想俾我吉

應該係你想吉邊個

冇人會唔想

Gay post

原來我都未吉人

揀個多冠高rank魔王

我都未吉

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多基佬約炮、互屌屎忽，而沒人監管或移到成人版。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

係咪聽日就有廣告睇了

日本仔既5連抽

題外話其實啲人點解會知blog主係咩性別？

諗緊換唔換情人節龍刀
感覺thanks 同巨腸玩雜色仲勁

Thanos

點解唔知?
聲都聽過啦

好似有次開直播出聲

Marvel機抽得落，情人機抽唔落

原來咁多人未吉 183589835 吉我

冇追po一排，做乜咁多人討論我扑姐

個限5星lv9到底想點

用免費炭狗打

Fd list冇 自己都冇

仲有18個鐘⋯就有得大抽特抽⋯

記得上次用貂蟬+月讀
youtube有片

招多次fd子 124168567

任拮㗎喎

原來呢個係你

係咪更新之後就可以120
會唔會兩個超覺醒位

有無寫110升120要幾多EXP

明明一人吉一個就係加親友

班基佬係都要借d椅互吉性暗示

炎柱防換隊長
貿易商防廢drop
琴音好似係 2/4防坐 回復力
機械人全機械殺/2機殺2防坐

點解有炎炭唔玩
要玩機械人

有得換架喎...

你拉對面炭再執執隊嘢，魔門唔使追打床魔無用

啊講漏咗第三層要追打，揾隻解覺 3色陣（有心珠）最簡單

以前扑姐個blog有白仔幫手打好撚難嗰d關
佢自己就標榜無課通常打到lv7就唔打

係 果個lihkg會員omaga唔知乜嚟

呢隊打唔贏新降臨 成日轉唔到高c
求教路 最多打到第5層

有冇巴打有多粒青龍朱古力，打咗兩個禮拜都冇
可以用玄武朱古力/細聖誕龍換

3個人圍住互吉可以多個親友

招威嚇去到濕婆先開

啊你有床魔解轉轉轉應該ok㗎喎？

死換隊長？

暫時諗緊兩隊
雙經期隊長
孔雀王,磁力王(換隊長),dark phoenix
可能可以打下裏魔廊

條友唔識㗎

有冇巴打想吉我 長掛炭狗 火車 撫子

All in左120石，好耐無玩，想問下有無伏到

聽日marvel合作你依家走去allin

係咪柒撚左

比樓主個標題fake左

算抽得唔錯啦
聽日課金就ok

我會覺得柒到仆街
雖然中左睡魔同新限

做印花

又撚老手

呢啲嘢gaylo先諗到

利申唔識

表魔門可以做磨玉

人人都有宙斯武咩

又joke到個gaylo

太耐無玩水隊唔識砌 依家白蛇海魔女隊興點砌？ 水月讀應唔應該換隻戰場原入去？

水隊有咩武裝岩用？利申無蘋果刀

柒到仆街

唔係 我轉唔到9c 比佢打400000死左
等我試下留威嚇打先

基の呼吸 玖ノ型 互拮屎忽

用標題黎水鳩人all in 罪大惡極

有冇新嗰隻水降臨變身？

不過要雙海魔先穩定啲

同埋可以睇下聽日夾究進前cap效果點

武裝白蛇用豬頭
之後都係推加珠/橫㗎啦

進化白蛇 神原 戰埸原 金魚 海魔女x2

個隻miss左無打 就係無雙海魔先想擺隻戰場原入去做把機

Cap應該回都追隻返黎試下砌成點， 破雙吸武裝我無豬頭，諗住用6285頂住先

無豬頭用狸貓嗰啲長cd加血裝算啦，白蛇招技夠用

戰場原keep唔到穩定心珠，無海魔睇下有無blades用住先

點解你而家先知牙扑係女

好似係前排先加上去

依度班大神先係攻略組

狸貓係5875個隻？

Blades我有，仲諗住要用星海神咁長

我吉左你未

冇
就算有得換素材都懶得開個app

把聲勁溫柔

492 316 021
有冇人吉我
比我吉都得

清你爆box

想屈仲要串錯字

依個真，已fc

有冇人長掛經期隊長
加定先

開左

光式根本一定要入黃龍帝 隻勇者根本係垃圾

你唔好對號入座啦

原來呢個係你，一早吉左

連登魔王率過8成

有冇人識打日文 想笑鳩個日本仔用乜鬼樹鎖做隊長

個個用撫子㗎啦 quit game 啦

屌 個陣心諗仆街呢度個個都過到既 一定係公廁稱號黎

點知派彩個幾日 個frd list得幾條友掛

link

目前日文功力只能夠寫
ハハハ😂

根本連登高手雲集個個人乜pool都抽齊10pack
大獎各3隻
喺度打唔到魔王又畀人笑 自然多人打到

馬鹿隊長 nmsl

得閒開黎掃下拎下坐防咁

有盾都垃圾

佢有同個爆牙阿叔做訪問 自己搵搵忙緊玩餅餅

OK

隊長技都夠硬啦 個盾非必要啦

＊註：每人都有不同的喜好及習慣，這些排名只能作為參考之用
＊註２：我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

😂😂😂

打死佢咪唔會俾佢打到囉

fd list冇人掛是因為公廁稱號廢事show出嚟姐，個名長嘅話仲會食埋字

人地兩拳打死魔王 盾都唔使開

又兩個大佬

你個咩friend list黎
前排派彩嗰時依度加左十幾個魔王

咪話呢度d人攻略組囉

不過玩偏門隊真係要抽齊兩隻
啲人淨係掛大路野

啲老屎忽好惡，人哋掛咩都要管
都係扑姐教好

係睇錯梳

無聊想砌下隊 砌完發覺fd list冇人掛

今晚又冇得轉豬

大家記得入定石先
聽日例牌jam晒
不過記得咪課金

iron man望落幾勁但係好似未有另一邊隊長
自己搭自己完全冇回又好似太on9
睇過幾個youtuber都話搭住penny parker先,但係其實都唔係太夾

掛班長咪得

咁簡單

唔明
即係今晚課定先？

易到咁，玩野呀

港台版fb冇marvel料
即係少幾個包買

暫先高回唔撞色火隊長就係得佢
配搭既話2.3 回4回、半減輕減、加2com、追打

對比隻火車
2.25血回、隻輕減、加4com

盾個度差少少
唔知心L幫唔幫到

得1隻炎柱 依家有冇必要將佢轉做武裝???

次次開呢d大合作朝早一開都有人買唔到石架啦

包包第二星期有重置

Skin得1次

班長我有3隻

唔知 入定500石先

有班長經期全囡囡隊形未

光式神係男定女？

神沒有性別

當佢係椎名個觀感就fit晒

咁樂觀

印狗

妖精王都好撚正

睇唔到

經期 經期 班長 真宵 次女 班長

廢老都好gay下

要用先再買多隻進武裝，反正mp都冇乜用

得廁女有貫

次女樣唔掂⋯⋯將成隊個level降低曬⋯⋯

系列神=10石=1虹coin
5虹coin=50石=1黑coin
488蚊有550石抵到

觀點與角度

跟得唔貼掛，之前有一排冇玩

其實應該落貫技去發揮六筒隊威力
但黃龍大也都係仔

森魔副光

班長 光式 雲魔 光勇 9週年新火 經期
會唔會正啲

班死基佬唔要有仔呀

真宵無用
次女不如用光勇者
光式神入埋隊
各一至兩隻

原來啲fever盃派成百石

驚唔夠貫通可以入隻黃龍or大也

加埋sb11粒身都變唔到

上面成班4gaylo又現形

500石夠唔夠奶經期隊長對腳

上面15粒喎
仲有武裝同二技
班長入場變到就得
經期唔變差1c啫

光勇原來係勇者pool，以為講緊勇者大也

長掛9周年蛋龍 招朋友 124898415

有鳩不了
光式係底線

咪即係gay

有女先會有人added
聽日fd list一車車cm 鳳凰

非gay

HULK比CHRIS仲多2SB，但好似難入隊過Chris

木隊已經完美
同埋Chris無敵盾有用啲

唔好咁離地，人人都有75m mp咩

我想講係煉獄杏壽郎

hulk解決左斷珠問題
咪唔使玩76囉

宙斯都得，利申用磨隊拎85石

諗住
經期 光式 雲魔 天才劍 商家女 經期
商家女繼土蜘蛛武裝一開始威嚇+尾王擋傷
咁樣貫通火力應該會好少少
經期搭班長個問題係冇得好似magi撫子咁玩7x6換隊長,就算+4c轉貫通個陣都未必有10c,咁雲魔女就完全冇力
不過未實裝都唔知個火力夠唔夠, 13.8倍x13.8倍+8c, 有長駐開技1.5倍+6抽提子

一定係堆6筒加珠

On9 必中pack分兩個禮拜 點忍

蜘蛛女dim c

想問問邊隻係黃龍？

第一日都好難唔all in

咁每隻角要複數
抽極都仲可以抽既

其實打高壓關勁既隊有個共通點就係甚少追打隊長

有追打最少少人2c，拉心直只係消耗1c，高壓關產心技係必備

所以到時9成都係經期頭尾

經期實際倍率係13.8*2
班長只有16，拖咁多傷為500萬懶拉心直，自己恆量

同理木火埃之所以會做到隊長係因為佢可以7＊6理論多4c，轉珠能力差都有2c啦下話，自己又有2c，所以血唔夠都夾硬拉上去因為夠大力，實際上係一隻＋4至6c兼解決缺珠既隊長黎，19＊2倍率既隊長黎仲高過撫子

下 成班同學轉晒iPhone 4
你仲拎緊部推機 你都唔好意思拎出嚟玩貪食蛇啦
點會唔抽 唔驚畀人笑咩

班長18

第一個禮拜抽4pack過過手癮
跟住買埋第二個必中先再追 睇心情

班長大波啲
點會唔用

仲有送7星

500萬可以轟死龍種

係，計錯數，1.5＊12＝18

屌，光屬仲愁打唔爆龍種咩料

抽住一set先
廢事到時打唔到星龍

我覺得聽日首要任務都係齊6星先
個心定d

雙經期夠唔夠傷爆上21億打龍種呢個都要試下先知
真係唔夠既話可能要繼聖誕蛋龍武裝

都話左係gay post黎

撫子隊都鳩打都爆啦，何況經期

真 唔齊set心理唔平衡

跳8com 仲要極多提子

未必架...13.8呢個數字未實裝真係幾難估
有高手識計可以話俾小弟知

經期自己產唔到心
光式得三粒 打劉備都有問題
唔似撫子夠水珠就得

光式天才劍光鍵勇黃龍
最多接受到用班長做隊長

唔使實際去計
用撫子比一比，雙撫子18x18
係雙cm既1.6倍火力

你當大路倍率係18*18/20*20
即係324/400
大概係13.8*13.8嘅1.7-2倍
但佢跳多兩com個倍率都喺返度 所以係一樣咁大力 但硬好多

不愧係首席gaylo

有冇人玩3P 新降臨
我用火車

109又串

你做乜鳩唔好嚇親人啦

1combo +25%
仲要咁多串魚強
兩串光已經高過佢

講真 經期個硬度 裏魔廊尾關唔好轉全體 應該可以打死晒兩條柱慢慢玩

哦，貫3定4turn果隻我以為有啲咩特別版嘅黃龍

其實cm加4com咁多
對面唔配追打真係嘥左
當然要手動轉6c
但唔使考慮心直差好遠

Thor都係好隊員

光鍵女嚟喎

攞一石算
街場班友亂咁嚟

啱type啱技 單純係樣衰啲啫

死廢老唔好以為開分身就唔知係你

大印果隻

狗黎
狗都接受到當係寵物

有無人仲有親友quota?我平時會掛火車 炭 同撫子
ID 476150163

得26抽希望中到Jean同hulk

入場唔斷等幾時

啱先carry左人
算啦都開心嘅

局條傻仔殺火印之後走場

476150163
歡迎吉我

好賤

我就唔會咁既
不過走場最好時機係個陣咁解

連續三場換火埃

仲有個親友位，有無Ching會掛光式撫子既可以俾我吉

193738699 掛緊光sick

大家記得清體力

有冇水隊過到魔廊？

有無三人互吉親友 想join

港台有邊個youtuber可以睇?

屌你月任一場得9體我點清體啊

除左唔玩仲當自己係pad kol
過街老鼠某君之外
都可以睇

打50次

第三隻有冇代替

cool池

相信你入得黎都係gay架啦 睇cool池啦 有大肌肌

常闇 再冇其他

想過表定裡?
想過裡最好跟足
水隊依家咁弱 應該無乜幾個vairation過到
一係等120lv實裝埋先

表，
會唔會第一關都過唔到

算啦咪嘥自己時間

等埋marvel生態變化先組隊啦

你諗下點頂食人魔半血60萬傷先

又捉到個4gaylo

大家好，我是cool池

4gaylo

係喎，改良版
但冇人掛白蛇
冇得入去屠

重複寵打魔廊？

要互吉嗎

Closer 仲唔係 Zoe

覆錯po自膠

遲咗了

之前班gaylo就得個講字，依家又約炮又多P，連真人圖都出埋嚟，愈嚟愈噁心，遲下會點真係唔敢想像

打撚死依度班連登轉豬毒撚

我一拳2隻cool池

Cool池就黎射個陣：這邊先耐久一下

唔係，係syndra

大家組個圓陣！嚟！

想問下ios14以上限定嗰個更新係咩嚟？

Jed thx

Go

也bye 也bye 也bye

得返150粒 今舖真係要留石
如果Marvel pool我用石抽就切J
以此為鑑

marvel唔用石抽咁你不如del game

大家有咩角色會優先120lv

2021木屬年 一定升木魔女

你估個個都係GAY咩

我相信過多幾個月iron man都變廢鐵
同埋我唔係gaylo 呢個pool真係冇靚女

冇魔王 係咪唔入得黎
求吉 103520912

marvel都唔抽咁為乜仲玩

過多幾個月你想抽個俊過多幾個月都變廢鐵

建議你del game

黃唔黃我唔知啦
但幾搞笑

隻隻都係勁幾個月架啦
唔係點搵錢

隻syndra幾廢下冇咩用

我地呢度好嚴格你小心啲唔好亂講野

武裝可以勁兩年

之前我英嗰陣down返嚟玩，抽到岀久同all might 之後冇乜點玩然後鬼滅嗰陣再拎返起日日刷魔法石 然後到最近嘅物語系列，抽到撫子就收手
為咗啲寵而玩，對marvel冇乜大愛

話說新限 女女木光版係咪已經裏魔廊散步喇

條on9仔幾多碎 講啲野好老尷

啱啦 乜都話3隻 4隻果啲人正on9

知自己非洲，有一隻撫子就收手，唔敢奢求更多

睇pin

特登pin起嚟等bin c

光火版女女都散步
係條仔特別垃圾

咁先啱架嘛做仔咁勁做乜 係得連登咁多gaylo想仔勁

唔記得9點要射晒D體

好嚴格的
唔可以玩神魔
唔可以反扑
唔可以係異性戀

正式執柒左

已經入左新降臨送頭5場 輕鬆

我入咗4場極練清咗佢就算

人棄轉豬驚又摺埋？

岩岩好清完體 祝大家聽日蛋運亨通

而家先睇到pin
臭扑表示多謝晒又可以好似平時咁copy&paste
出廢po呃廣告錢

我係山本條媒

記得聽朝一開SERVER就衝入去抽
好大機會出事有野賠

新手留名

屌呀 唔係11點先維護

琴日17抽無中過好野 換左火女
今日送10石一抽又中多隻 毒撚到好友都唔洗加啦禁

準備好彈藥喇

肯定冇科勞山本Twitter

抽Marvel機 但出其他合作嘅野
會唔會歷史重演

仲打算抽就不要換啦

Batman

抽Marvel機 出DC角色

黃金五分鐘
一車車鑽蛋

山本： 撚狗計劃通 驚唔驚喜

Marvel: 你擺明剃我眼眉 等收6c信
DC: 你侵權 等收6c信
大介:

山本：又要坐監

點解係6C唔可以8C9C10C

6c對佢已經係極限

個post又要聽朝先爆了

去屌個屎忽先

識玩

感覺上經期隊長都未必會跑出
高%盾重要過高血高回加乘
同埋佢主動技唔識生心珠

真，成個弱智仔咁

係女角=已經贏左起跑線

雙cm 5血5回再高過碳狗應該彌補到
係回血問題，最好有短cd心陣

有機堡

13.8倍好細力

咪又係21億

改左了，最高42億，可以整個裏裏魔門

正式執柒

聽日幾點抽 ？1500石彈藥

大佬你咁多點同你玩

Miss咗幾多pool

自膠冇開驚膠時間

你1500我150......

我非你歐 結果一樣

山本哥終於識個icon寫字提人9週年

搞乜
明明你琴日仲有200石

第一個認同
第二個都算
第三個你咋，唔代表我

咁又唔係一定要抽嘅
我未回鍋之前都係求其抽下免費抽同免費石

課長定無課金日記fans

話說Taylor swift巴去左邊

可能忙緊同男朋友分手

第三個係呢度共識黎

珍，除非你係高強度玩家
姐係啲最高難度關卡一出要即過個啲
又要追乜「九」「星龍」「龍王」稱號

否則等半年再抽，又係一波屌打上一代寵

我諗好多玩家抽到隻雲魔女已經夠玩一年（再對上一隻tifa)

執笠先玩

最想要 都係6星。奇異博士 同 hulk

dr strange 賣點係？

靚仔

當美國隊長死架？

蜘蛛Pani啦⋯張圖好可愛⋯仲要係JK⋯一定係處⋯

講起又真係好似冇見佢
實係好似高鳩日文字咁俾你同109撚走咗

次次抽十幾pack仲要畀班老屎忽串

佢追到火魔帽，完夢喇⋯⋯

雲魔夾經期再轉隊長應該有得諗

想要隻寢床魔女陪寢 所以追多幾抽 好彩第5抽就中

120lv係綠色字升升升

笑乜撚野啊
屌你

傻GAME執柒左都仲有傻仔係到討論

神原，戰場原用進前定進後？

神原用前 戰場用後 加埋金魚就齊抗

過氣先黎抽

琴晚輸波未嬲完？

希望今晚發夢可以夢到暗水限
阿瞞

就如抽蛋機一樣，按下抽的那一刻就已經決定了會抽到些什麼，你怎樣「玩弄」抽蛋龍是完全沒有意義，只是心理上可能會好受一點？

4gl

聽日就砌下先

玩係玩到 不過冇乜力

就係你呢啲人人地辛辛苦苦追到 你一句過氣 貶低晒人地嘅心機 就係咁樣畀你逼走

我兩隻都係玩壓血果邊
1com流先爽

無論修羅定魔廊 水隊打乜都好似冇力咁

聽日抽美腸，換走神原啦

唔壓低某一個屬點引到人抽其他屬

美膠做唔做到隊長頂走海魔

戰場玩前好大力喎...裝埋eva 個水橫50%裝

頂走神原
有大眼鏡慳兩個武裝位又唔使迫住繼防綁

冇回

神原係要大眼鏡同盾？

水盾真係無咩選擇

美腸究進

全場靜晒⋯

期待聽日

點解依隊會打唔死隻君子 早兩日打未完90盾都打死左佢 唯一分用左水拉打冇用金魚

望到呢到又記得自己冇打料進金魚

又嚟

留名12點都未開到驚

上次復刻前組撫子見冇料進天狗
一復就即去打左一組料進左

留名隻驚執柒左

等睇9周年執笠

好緊火

點解要等轉pool先更

入得

留名等bug 派石

入得，有21億末賣40隻龍

都冇得早啲抽

寵物box上限由9500加至9600

喂真係派左隻藍奧 笑撚死

應該個個都卡曬21億

我每月月任都打到7-8億
有咩理由得21億
山本食左我d錢

原來一路都係大騙局唔畀你知你有幾錢
食撚晒你啲利是錢

120咁撚難升要瘋狂周回魔門刷肥龍了

唉今晚出部iphone12 pro max同買枝apple ben專心轉珠先 我要做轉珠師

睇廣告先

得17億

明明我個個月用4倍打15號錢關

升邊隻先，我未升住，觀察下先

啱啱啪左落隻學園師龍試水溫覺得可以觀望下先 儲下肥龍

升裏魔廊隊個幾隻

變身又無得升唔係變身個D又唔係幾值得升，唔升住，無咁多肥龍

仆街 食咗我幾百億錢

拎隻火埃升左一下

手頭上好似冇乜打手可以120

兩億經一隻

我升聖誕真姬

有理由瘋狂周回魔門

遲啲新練磨都係得1800萬迫人打肥龍

呢到夠升幾隻？

分分鐘錢先係最大問題，無啦啦俾佢食夾棍

10億一隻，正常應該都係卡錢先

我一巴升落你到

哥形或成最大贏家

食完你幾百億淨係送返40億俾你
山本我屌你老母

10億真係痴撚線，月任食盡覺醒都未夠11憊，逼人刷錢

有冇人想一齊刷錢？

肥金你地會當錢定當經

又執左

垃圾驚

睇定啲先，正常要開一關新既比人刷錢

我屌你老母山本，未整好咪撚開ser啦

又維護
果然係撚9週年

一想入關又收皮

又衰咩

入唔切關，我屌

入唔到關？

九點睇怕都冇得抽強

試左成晚都咁，it 9

其實未正式宣佈入得都吹佢唔漲嘅

9點冇得抽洗唔洗賠錢俾marvel

垃圾game

係咪有人睇廣告開左10格

我開左1格

開咗1格

狗周年

開完即刻熄都要加比我

撚狗週年

未抽情人節呀仲唔開

9點準時抽 應該有機會有bug

公佈左啦？

又加價

官網寫左3月1出

有得買咁正

嘩，吊梨，加貢撚多

幾時有黑幣換返虹